高比拜仁喺足球界係咪等於美斯C朗嘅level

平時追開足球，
無乜點睇籃球，
有冇師兄可以講吓
btw rip

歷史得分排第4，前兩日先比占破咗，被喻為最接近籃球之神米高佐敦嘅男人，你覺得呢

應該大哨lv(有少少overrate)
但係係佢個時代佢獨一無二

係

係
我會覺得佢似c朗 如果真係要比
痴撚線咁鍛煉自己 本身已經高中直入nba 日日3 4點起身射波 個毅力真係好撚癲

一個時代既代表

入返集中post問啦 個個都開一個